【宣誓風波】鄺葆賢幫游BB平反 唔信梁游係鬼

青年新政梁頌恆及游蕙禎被法庭裁定其就任議員資格無效，被立法會行政管理委員會追討共186萬元薪金及議員津貼；青年新政前成員、黃埔西選區區議員鄺葆賢上電台節目時指，曾有街坊因事件指罵她，但亦有曾與游相處的街坊為游擔心。

被問到會否覺得梁游兩人「累街坊」，鄺指「同游蕙禎相處過（嘅街坊）覺得唔係咁嘅一件事」，但當中會有失望。鄺指許多罪名是「莫須有」，希望更多人可認清，事件最終演變成極大風波，並不是兩人可控制，大家固然可對他們有不同觀感，但「去到批鬥嘅程度，唔係我哋熟悉嘅香港。」

鄺又認為兩人有些事一定可以做得更好，「永遠可以處理得更精明啲」，但認為巨大風浪撲至時，其他人不應只批評而不協助，令他們更孤立無援，「兩個企喺度既人，唔會有能力去迎接呢啲浪。」她又指不相信兩人是「鬼」或劇本之一，認為如果是劇本之一，不會把自己弄得這麼狼狽。

香港就係多仆街, 只會係你成功先會話自己支持, 失敗會踩埋一份

鄺醫生

鄺醫生有情有義，講野得體好多

屌你老母留名

當然非鬼，佢地一朝得志癡癡呆呆

政你老母

梁游不嬲都唔係鬼
只係on9咋嗎

又醫生 人又靚 又本土

醫生，你條仔係唔係鬼?同gundam賓bbq果個仆街呀

熱狗post：搬去政事台啦 DLLM
青症post：政你老母

陳澤滔女朋友唔係鄺葆賢。

游b

高登多五毛姐

「去到批鬥嘅程度，唔係我哋熟悉嘅香港。」

其他人不應只批評而不協助，令他們更孤立無援

葆醫生

你再講多句就係私怨撚

不嬲都冇話係鬼架啦，係蠢同柒咋嗎

Btw 醫生即係醫生，講句野俾人感覺都唔同d, 學下野啦廢游

唔好2046先講?